拉利黎講，有邊部拉利味勁過f40/f50?

拉利味係咩味？

330 P4

F40個頭我接受唔到

跑馬地見到，Testarosa依舊霸氣！

612

個人偏愛F355

FXXK

當然係testarossa

Enzo

外國有人揸去camping

430 16m

車尾好霸氣

而家好難做返呢啲設計

488 pista個車型設計係最平均最靚 仲靚過laferrari

真心覺得pista 個流線造型係好靚 可能我唔識欣賞舊時既設計 覺得成架車方方正正 ，一舊舊積木砌咁好怪

好多都正係識lafa

召喚假XRX

本身都鍾意，之前玩gta 入面部f40 好撚靚

外觀設計真係無得輸 如果有埋Na就好了

呢幾年見多左舊拉利翻新完渣出街，真心行過見到都覺得靚

250 GTO
288 GTO

彈咗燈之後個樣 完全係心理陰影

458

大陸二世祖最愛